[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6353)

LM

開波啦

一棍水手 唔諗了

半主上船

1.71都唔轉

@g仔 在嗎？
sor尋日托魯卡伏左你

麥卡倫入波

大波黨全面進埸

中

易到

買下盤算 即場易補飛

榜首受讓半一
最多輸半

又贏

同路

半大

黃牌先

半大算

細波會死幾多人

半2全2算

超大船：半場大

未開波已經贏緊

半場主

半大先係大船

占美麥卡倫入波

0:0算

04

又04分暫停受注

又早開 識唔識睇時間

又早開,ON9

又早開

墨城

04分都買唔到 平時都遲開20分鐘 屌

屌買唔切半場3：1

屌那星，未夠鐘開波

大哥早

半細100%

買唔切客 即場算

屌你老母冚家剷又早開

已死

唔係美職wo

半大24

橫掂有即場 睇半場先買

半大24。。。

半細

快0-1

角細？

邊到係大船?

啱啱開波 邊到咁快半大24

半一上盤有即場

一定開得出

買半大既人死梗
我一棍打落去多數炒

全部亂叫
明明咁打得

輸死味

C呢

00 ft

無C

00 0c ft

冇時間啦，快啲入波

0:0穩陣

0:5 18c ft

死全家

角大升禁式升水

記錯時間 買唔到盤

半大24?

半場0-2快

開左波幾分鍾姐 大家唔洗咁緊張住

屌無C

惡到

唔關你事佢早撚咗1分鐘開

快入

墨爾本城屌緊水手 驚閪咩

澳假會否反高潮細波細角

86k買咩

屌 無C

買左大 唔可以細

發現呢場澳職好多人好緊張

又幾刺激咁

麥卡倫快入

墨城1:0準備

琴日a米win 天主教win I'm back baby

大家好痴線

下盤穩撚過閪

因為呢個時間得返呢一場有波

又得我輸

等角不斷降盤

鐵達尼半大全大上盤角大

垃圾狗會

仆街我all in左，一定要開到半大

佢唔識自己入 都係執雞多

0:0頂到幾耐

水手入波please

水手DLLM

角大已死

又扮

感覺大波波場

角大黨GG了

墨城撚開半大

墨城遲早RC

即場回到

冰角

細硬

角快啲降啦

水手fg

封乜？

仆街，假封

G1oal又死左？

7分鐘都無C......

手球 但越位

反手

手球 不過os先

手球？

角係咁跌

咪踢爆

越晒啦

原來開到4.5b

球證指左12碼先

越位

水手Fg

今朝抽中你 但你冇出現

快撚啲入

墨城禁屌到

澳洲阿古路快入

1:0.

Os

補返可以嗎，太撚攰啦

你買左大就開細

下半場先入2。5b

我對唔住你

半大24 主隊定客隊大船?

角呢dllm

應該半大全大

我連抽4口冇人應頭 講咗5口冇人出現會補 但第5口有人出現了

點解無c既？ 全部中路去？

輸埋今場休息2個星期

即場乜閪都冇

角球再跌下啦

今次我叻 4點就買, 次撚次都早開

點解榜首受讓半一？

因為送錢

比晒機會

10.5b @2.33上車

因為澳職

10.5b

我等8.5 會唔會太貪心

即場低中位數角大 放心買
呢場有時序咁刷 刷到13

應該好快會跌到

未開波個陣馬會角中位數係幾多

乜都無既

上定下？

11

Thanks

入球/角球失禁式升水

兩邊都踢到咁謹慎
啲後衛唔上去幫波

入未呀

係咪踢緊架…乜都無

0g0c

等即場

水手頂實

00ft

角大全大含左半條撚

睇好11c！！

開咗十幾分鐘啫
講到死硬咁

呃錢波

有角未

9.5b 兩倍

半大手足ifc見！

分分鍾0角完場

唔會真係0:0掛

狗會企得好硬 死都唔降
應該好多人等緊

應該0:0

無角

5.5都要考慮，仲9.5

又夾埋玩半大……

兩個星期國際賽

1c

111111

2.5b 角球

1111111111

屌刷咩撚野

11.5s

唉半大又針

第五打第一讓 半一
主隊贏硬架？

10.5b @2要咗 等唔到了

大佬又中

好耐冇見

角球半場睇定d先買

墨城按屌

我都想

差少少買9.5s

應該又神級中位數11c

半大只需

我估9到10

快射下波la diu
唔射點入…

下次

無入球

11.5s 10.5s 9.5s 買晒準備睇樓

乜都冇

可以見證

半場all in角大

客入未？

係咪真架！

原來大細盤尾盤改左

半大又豬

真

同你同路又豬

買咗咩

hehe又變番9.5

如果輸左 我諗要戒賭 輸埋 總共輸2萬

今日得5場波賭 賭仔未日

唔入波踢來做咩？

11.5s睇下頂到幾耐先

我都唔想。。。

90分鐘

兩萬戒乜 入多4萬反cup狗會

屌你老母 比我發洩下ok?

無入球最後上車機會

好似引人買9.5s
應該神10完場

半大快輸
我好想睇你地死

唔知等唔等到1.5/2

等9.5b再次足水先

比次機會，琴晚三串一唔中好撚傷

俾次機會呀

沒入球gel

半細易到

仲要係到哂時間

真，9.5b企到咁硬

屌你老母買左5000

1:0

未

其實操盤果啲真係預測到幾c幾g完

快手啦

一定輸半場00 下半場會秒入2粒

仲未入波

唔係預測 係夾定

做緊操盤手 2:0 10c ft

唔入波就斬撚左場波佢la

有劇本點解要預測？

咁易大揾邊個開盤比你賭

咁快換人？
傷出？

係 馬會班精算師成日開到神中位

買左下盤

賓周抽筋

操盤手唔係亂冒認

半大-470

睇死下半先456 上半有一粒都偷笑

水手頂住啦

1:0

等輸

操你女馬就有你份

快手RC

半場冇入球真係唔多信

換條有攻無守既luna
大波大角可以上車

仆街買水手盤咪好囉

係m記做緊 操控盤子手 簡稱 操盤手 你問我答

半場一粒啦

半大報數

唔含我

11.5b 10.5b 9.5b

收到風果個位唐氏先做

落雨 上得角大

墨城同2.5b

屌 你點知的

又係你

好野 又輸錢

仆街對咗

應該主贏一球就完 1.71 半格

0:0 ft

死都唔話8.5 應該9/10c

信念半大！

我屌你老母啊

屌你老母 你唔撚柒識早D講?

3.5b係咪出得殯

。。。

等半場6.5B足水轟算

難d

半細gel

自從你走數開始
你就買咩輸咩

沒入球沒人g持?

落雨 水手水屬性

9.5b入手

水手會有一粒

應該唔足水

乜撚都冇 星期一整場閪波 澳狗

正式宣佈半大黨可以撕飛

如果水手過到墨城 就真係澳假最強今季

下下開左波出黎扮燈好撚得意咩

86k條臭閪又累人輸錢

澳假 絕對 大波 大角 不和波

屌1個角？

真閪波

雷恩9.5b

快d開1.5/2

半大閪撚左 屌你水手 係咁後傳

澳假未試過冇7頭好似

8.5了

今季水手咁勁

闔家產黎

大波大角全軍覆沒

榜首受讓半一

麥卡倫入未

半1全2

理想賽果1:0

今日就係無入球大日子

醒了 即場買咩好

先行離場！

得蛇醒神到

Fast 0-1

你依家先講

2月20日

水手唔撚對攻 係咁後傳

屌你兩隊踢乜鳩呀 咁多斷攬

係你想咋

沈日呀德大家有板睇 今日仲要食多次屎？

3.5b
9.5b

是但整粒先啦

勇者王

0:0 兩隊想1分

墨城傷左最穩果件

8.5s快入！

角膽似8c

我想2:0

8.5s 9.5s 10.5s 11.5s 買晒！

墨城竟然攻唔入

我要fatboy ok？

澳職波係唔係免費入場 屌佢老尾 俾錢入場睇兩隊猜波

D 角大on99

買細就秒爆

佢買咩。。。

Ok gun

大波妹

1:0！

1：0

半大88

Goalllll

似1:1完場

叮噹

10

1:0！！！！

又有得叫下

半大快上

下盤針

有無人話我聽踢緊啲乜撚嘢

ok

比多球

乜撚野事

水手快追和

墨城出現了

真係麥卡倫

開始，開始有心跳

快入多粒

靚波

入多2粒

半細24

鏝城！！！

原來落緊雨

榜首受讓半一喎

頂住 主快手入多粒

86k出黎話自己無買未

抵撚死啦 水手 係咁後傳猜波

30” 1:0

墨城易到

仲等緊1.5/2

入左無得守啦掛

奇蹟半大1.5/2全格 51200

半大快

佢買咩

入完仲開低水半一墨城咁有信心

是

半1全2角8c

好似打fifa 嘅入波

我

一係壓線一係無買 玩撚晒

快手半大唔該

係咪要開始角球喇

Lm

Ok

水手憑乜學人玩防守

me

超晒班

北蛇

有冇麥卡倫入波手足

話左麥卡 入波

準備刷角未

入波易到

1.5大都照派100

lm

支持

好

咁撚快入把撚咩

準備又反cup

但低水

8.5b

.

如果

好了，水手認真了

準備半1全2 阿甲劇本

我了

2隊立即半大

1:1ready

咁大雨都入到波 你睇下閪花點撚樣？

冇時間啦，快啲入多粒

2:0/1:1未

上力啦屌

主勝1.13 贏硬架！？dllm

數據真係唔會呃人
好撚準

7.5要了

澳洲鏝城

二私

水手係勁 不過墨城仲勁

半大咁都有得叫下

22222

咁你又唔好咁講
神船都cup到 但阿妓唔得

快手啦半大

落雨球速慢, 角大24

只限主場

我屌你老母

水手快啲1-1

咁都2C
CLS

屌咪刷啦

2c

5 1 100

1買角就封

K

角球半大

1

有

-6C

m

goal

入完8.5b即c

Me

3

快手入波啦

連C！！！！！

起角

3c

有c無糕？

入波啦

2:0

點解可以咁快lm

8.5b上呀

做埋3格 51150

榜首 笑死人

快手2:0啦

1:1ready！！

等唔到7.5同1.5:2

神船個場睇返精華 你話佢地無收錢我真係唔信啊

點解我仲成日都比人負評明明事前一早出左

半大未

14.5點叫

屌你老母 點留得切呀

水手個龍連救左3球必入波咁濟

半大 立即

11 50

水手追和

G持

麥卡倫fg入波送錢

乜撚野又神龍

你自己睇吓

咁撚快點乞

sick d yeah

半場5c先 我要求唔高

如果下半場水手反cup 就真係絕世大劇本

4c

珍
1分鐘19個

大奶奶呢

痴撚線

刷啦 -11

-5c

又話水手好勁既

跟住就贏夠了

比多球先

4444444

係咁刷

等唔到7.5

落多㕷人底啦

快2:0

40分鐘會2比0

水手個龍上左身 no goal了

重諗住高水9.5買

黎料喇C

快1:1

5c屌你老母

入多粒未 下半場唔撚理

5c...

5c
-4c

半大啪啪啪

俾個機會 半大

555555555555

目測46分鐘會2:0

MC屌到傻

墨城第2球

啪走左

快啲2:0收工啦！

-10

墨城快啦

半大啦屌你老母

CLS 水守DLLM

角大全面進埸

我好興奮

突然刷C

cccccccccccc

半大呢

墨城狂攻

角大

1-1啦 求下你

水手比人入啦屌

墨城勁能柒到。。。

9.5s針！

墨城帝王式㩒屌

咪撚c啦屌

留tg

屌多球先la

連C
超必

你買左咩

急call半大 屌你老母

6c
-3c收錢

開左刷角機

肯半大未

666666

突然咁多角

Cls

1-1都係半大

入佢老母

-9

瘋狂連環角CLS

刷角入波啦

6C

邊撚個買左角細..

乜撚野事角球

入佢老母啦墨城

墨城半大啦快

8.5b 9.5b gel

6666666666666

連環角就頂入啦

主

多謝ching

半大可以？

屍呀屍呀

6C!!

水守 快頂唔住

半細頂住

快2:0啦

水手點上榜首架

水手入一粒快！

永遠低調無人跟 有啲師兄仲話角細

唔怪之得無半大 咁多人買

比D耐性 就入

連環角應該要有半大

快刷 做埋3格 幫幫手

半大未啊

變做第2c果球入到應該就唔會有咁多角

冇啊 走啦

1:1未

十幾分鐘嗰陣個個哭喪咁
好大反差

半細易撚柒到

墨城澳職第一confirmed

咁都輸我以為唔入波po

哦

水手有冇射過波

屌你老母咩 係要對著幹

買咗咩？

快手4567啦

整個12m 興奮下先啦

-3c快刷埋佢 想專心做野

我要求唔高半場8C

領先仲刷 公道

半大針得

快穿盤

吹牙

12m未

半大又冇 開個3格回血啦屌你老母

澳職咁正氣 係唔得架 快啲1-1

1:0完啦好嗎

7777777

快刷

半7全9

7C-2c

7c

777777777

8.5 9.5

7777777777

黑心到。。。

轉頭就半9

我買晒8.5 9.5 10.5 11.5s

領先都刷爆 咩大日子

半7 含得

嘩 收喇收喇 7C

半7全9ok?

快撚啲半大 立即入多球

爆

入波未

入錢了

半大又死

刷C刷到

興奮死我 第一次買走地角買得咁開心

墨城半大老母很性感很多人call

8C

刷乜鳩呀 入波呀

一入波就唔同晒

買咗角細係咪上得天台

又針……

半7全8

下半場秒GOAL撚半大100%

咁多角都入唔到，死咗佢啦

屌你老母諗住半場先入c

啲人排緊隊準備跳啦喎

跳埋落去都得

9.5點頂

做左半大先啦plz

半1全？

好撚勁

半大呀屌你老母

刷多2c先完半場啦

4

半大呀

又真係無諗過水手一粒都入唔到

有冇on9仔即場買左角細

快半大啦

我。。。

0

召喚陳蛇

半大跳了

榜首快入

講多次 最後機會 呢場13c以上
要補飛就快

我要求唔高半場10C ok

水手1-1半大啦

澳職都角細。。

求其一隊入啦

1粒啦唔該 屌

半大可以訓

鏝城比多球先

啲起腳衰過榜尾

半大黨 要含了

半場10C

g半1全？
c半7全？

半場10,c

屌半7 含得撚

半大超絕殺

半7全10 101100

仆街啦，乜能嘢水手

半1全6
半7全8

絕殺半大啦屌你

特別項目 首名入球幾時先派彩

半大 10 1 100

刷呀刷呀 半10C

澳職角大真係易撚到

支持啊

澳職半7魔咒

落雨 水手係咪勁咗?

2

又撚半大

是但一邊整粒啦

榜首ng 係咪派錢

廢左比人入埋

今場半7全9

半7好邪 求下半場俾多粒先

是鳩但啦 半大呀屌你老母

入錢買角細先個大中左8成

勁中

仆街害撚死半大手足

補時2mins

半大玩撚完

屬水性 下半入

水手救我

水手1:1

Same
8.5b
12.5s

點輸

8888

88888

水手神船更衣室

水手落雨冇輸過

半大呀屌

角大點窮

差1c搞掂

半大先行一步88

2:0 完全好喇！

唔係半7就安心了

輸

食角？

8.5b 點輸

針

屌

8.5s 頂住

半大黨含淚退場月尾要食土了

低調

半膽1:0 Goallll
要倒輸錢

9.5b準備收錢

半1全4 ok?

ft澳洲鏝城2:0

咦？都係7C?

屌鳩你咩

3.5b 仲有無得叫

洗撚咩 角大咁易 點gel都得

半細 ✅

何來8C

半7？

話左

半場1:0 8c

屌你老味一場咁嘅垃圾波-1k

水手完全攻唔入

求角細

食埋c 半7含得

半主半細

8.5s求安慰

屌原來重係半7

上呀

最後個角冇開到？

有冇8.5入咗大嘅手足出嚟話我知 我不孤單

8c

入錢吧啦

9.5 10.5係到

咁都無8C

下半場一定秒糕撚半大

7c only 界外球黎

比左龍門球好似

半大又針

半細搞掂

咩話？半大又輸？仲有人買澳職？

半7魔咒

主客ok?!

半大手足即補鏝城入一球

喺馬會門口等緊

墨城Ng

絕對ok!

大波

9.5s點補。。。

你識波

買晒8.5s 9.5s 10.5s 11.5s
點算好？

乜撚野兩場西乙

-9k 係咪要休息下先

1.57

半大黨仆直 角大黨大勝

召集半大手足ifc

ifc

因為水手上咗岸就唔打得,應該要整個海上球場畀佢哋！

半78.5b 9.5b含了

半主開唔開到 唔敢睇比分

驚你班友買角大汁錢所以整隻問題角

50蚊半大針埋冇哂錢了要等出糧先有錢賭so sad
仲有注馬會靚女員工推介，希望中

包唔包車 冇錢去

一係入錢 一係戒賭

入多兩萬

去馬會入錢 買德乙角大

去返工補番個注

你句野同個!想點

晏晝抽到你

中場休息 大家冷靜下先!

！係加強語氣用嘅

訓到隻豬咁

麥卡倫入波幾時派

邊間馬會

可唔可以講下邊間
我都想睇下係咪咁靚

唔賭了

墨城半格唔柒要

molamola買左水手ng@3.18
睇嚟下半墨城10分鐘後會ng

完場

半7似要冰到完場

俾我了

我代你收

琴日墨假和其他

過咗太多個鐘 連抽4口都冇人應 過5口有得補抽 但第5口有人應頭 盡做比你哋

入返12.5b算

墨城睇落會大炒 自己睇水位入ng

屌你撚有咁多半7魔咒咩

有冇抽中我

會唔會好似對墨勝個場咁

456比零有冇得諗

祖伯係唔係到

jump

冇買半大又贏

係我衰 訓咩野教 屌 又乞少咗錢

@子龍 我好似要叫你

真係8C完係咪派我先

會唔會開波撚半大

中岸水手下一隊入球

咪話左我係吹水嗰咯sor

嘩
馬會個角盤睇嚟12.5b都開硬

聽日去睇下先
咩名

你唔好搞事啦

等佢出水

麵店隔離果間？

米五琴日咩成績

抽中你同汪汪食飯

工廠區果到果間

好想跟佢

水手唔攻

你叫角細黨派啦 我角大黨 角大黨萬歲

3格仲有冇機 半7 on99

喺邊度食？一齊？

有 呢場15角

水手垃圾！

豬！

買完角大見到半7想補飛

佢成撚日話要請同杜狗食飯

點解要食c 你老母 半7 角大慘死

紅磡唔係得一間咩

得既 信念

水手 不求反cup 只求追和

。。。。。。

什麼？

是咪86買左角細...

冇

你個名

米屈 佢要咗2.5b 同主

墨城個15號真係以好波，啲one two同埋直線，加 過人突破幾好睇

你叫我叫你
我唔記得點解

收你張飛 邊有咁邪！

12.5c 細2.02倍擺明引人入局

係希望3.5中

3.5b生命注
中同唔中都戒賭

不了 你同佢撐檯腳啦

間間投注站都好多上左年紀既

上次去彌敦道果間都係

半場10射5中

水手ng 到我了

無可能 大撚硬 8.5 9.5

我果到果間有2至3個都後生，叫我退卡果個靚女黎應該20頭

爆C 戒賭算

下 我去果間 次次sell人開卡同排隊果d都40+

驅風

食咗C ?

不過疫情下好似無做啦
PT黎嫁

細10.5可以點

留比你算

Wait died

入錢

細10點補

等收

派？

入9k買2倍追佢老母

1007

即場入左角細又話你知咩..

後生女多數企出邊同埋做pt